九巴249X終於全日啦！

Source:

但張通告冇講話改行南橋

行乜公路又唔講

青沙

唔係南橋？

沙田終於無敵

昂船州

最後冇改行南橋 ？

改行南橋, 經葵涌道呈祥道入青沙

咁行其實咪仲快

繁忙時間三仔落老龍個路口塞9死

但有機會塞車，尤其是呈祥道

最重要都仲係30分鐘先一班⋯

全日計唔算太多人搭。依家肯行全日已經好好

好似愈來愈多線玩30分鐘一班，當然仲有74A等極品

真係一個唔好彩就要喺青沙個轉車站荒蕪之地等半個鐘......

應該唔係上三號仔
似係南橋右邊上荃灣路再去葵涌道咁行

最終咪又係要去返我講果個位度塞車

改行南橋最驚係等燈轉入荃灣路要等好耐
同埋荃灣路會塞

都唔上三號仔, 點會去到三號仔落呈祥道個路口塞車
葵涌道上呈祥道入青沙靠住左線直行就得, 果條線一般都唔會點塞車喎

狂賀

係喎你啱，完全無視咗呢段路

轉乘始終不及城隧線
當249x都全日，而948...

今日全日乜環境？

有冇巴絲今日坐249X?非繁時間
有冇改行南橋？